當自己領教過俾啲死基佬騷擾過之後 終於明白何解咁多人歧視果班玩屎忽嘅異種

唔知係唔係因為今年犯太歲 頭頭碰著黑
一季內搭巴士受過兩次俾啲死基佬騷擾

第一次嘅經歷就係當時冇位坐要喺樓下企
途中上咗個死基佬
明明有成堆空位唔揀係要揀我隔離企都算

一剎車就借啲意扮仆街黐埋嚟
仲要i夠幾次
當時我都忍唔住屌佢老母

第二次仲變態
我坐上層最後果行
又係途中上咗個死基佬
明明有成堆吉位佢唔坐
偏要揀我隔離坐

坐果下仲要成個籮友壓落嚟我度先坐
之後啲變態眼神仲要昅昅貢
好似昅女果種咁樣

呢次我直頭忍唔住兜巴刮埋去
佢冇聲出...

其實呢類人真係唔怪得點解咁多人會歧視佢地
係因為佢地專做埋啲肉酸核突行為出嚟俾人歧視

如果有基佬睇到呢個po
我想衷心同你講聲:睇撚住生愛滋呀屌你老母 咁多嘢唔玩 玩後庭花

巴打一定好靚仔

真定假

巴打應該好靚仔
HeHe樣

春田

唔算靚仔
只係襟襟地睇
又瘦又白果種偽韓小白臉

生成咁我都唔想
老豆老母嘅錯

係呀係呀我得撚閒作個咁嘅故仔出嚟出po呀

所以唔洗忍
下次遇到直接出手加多句死基佬大聲喝就得
真係唔忍得
忍完夜晚瞓唔著

似係你心多

邊個hehe巴打咁唔檢點

係唔係你太敏感

試過經過公園比基佬問一唔一齊玩
嚇死我

你咁問得即係你都似係冇機會遇到
好事嚟

你啱
我對啲基佬零舍敏感

送佢地去滅絕營

咁你有冇扯？

應該要子彈打春袋
然後鎖住佢地等死

有咩慘得過俾人當女人抽水

有
扯火
然後出手

求樓主ig

一巴車落去啱

咁你自問乸唔乸型？

其實gay都好多好人，劉豬遇到變態就一竹竿打一船人，都唔諗下平時女仔受到幾多男人性騷擾

聽聞愈恐同內心深處愈基

唔乸, 成腳腳毛
係個樣有少少似女仔

細個係街比基佬係我面前拍手指
問我入唔入廁所玩遊戲

嫌兜巴車打得輕添喇我
如果唔係喺巴士
我真係當街㩒撚住條屎忽鬼嚟砌

頂 睇錯基金佬

返大學個陣
有個基男同學
成日見佢借啲意捱落啲同學膊頭到
又要撓男同學隻手
最後個個男仔都驚撚咗佢

"一巴刮埋去" 成個女人咁, 個基佬M ge 話實緊火到仆街

試過係gym房比人跟、係沙灘比人yo未？
樓主嗰d小兒料啦

第一次嘅經歷就係當時冇位坐要喺樓下企
途中上咗個死基佬

…………

第二次仲變態
我坐上層最後果行
又係途中上咗個死基佬

樓主係1仔，都好意思走去話啲0仔係死基佬

樓主當時係咪面都紅哂
好興奮呀

好老實講

1. 我坐巴士小巴都係會揀坐男人隔離而唔會坐女人隔離，一嚟驚有咩事俾人屈、二嚟驚女士厭惡 當然有窗邊吉位會坐落去

2. 當兩個大男人一齊坐，啲位又細又迫 有碰撞我正常喎，一嚟隻腳頂住，二嚟你又冇理由要坐半個人出凳 當然無可奈何側邊係女士就唯有坐半個人出去就一就

3. 至於你話蘿柚坐落人到我就真係未見過

巴打I know that feel
我試過去體育館沖涼俾基佬偷底褲

細個做7-11，周不時比d基佬拍Pat pat
但又唔敢同人講，你知男人話比人非禮，人地聽到只係當故仔笑下就算
不過如果而家再比基佬非禮會仲大獲，一反抗隨時比人話你歧視

好人還好人
變態還變態
兩回事嚟
千祈唔好混淆

正常男人唔會兜巴刮埋去....

當街砌

原來刮鳩人係有分男女
我今日真係學咗好多嘢
我應承你
下次我似翻個男人
起腳
咁好未？

果2個係男仔定男人
靚唔靚仔

係上車果個上
不過唔怪你
咩人諗咩嘢

哦

途中上咗個死基佬

你咪係死基佬囉
本是同根生

d女人都成日搭巴士比男人騷擾
巴士一定要行過撞一撞你pat/胸
或坐你隔離你個胸/腳到好明顯
手多多都有

但一個人係咁唔代表全部男人係變態
樓主同意?

利申非基

又瘦又白果種偽韓小白臉

巴打係咪隱性基

冇錯，所以樓主話所有gay係變態要落地獄呢種講法要反駁。

屌
突破盲點

繼續搵位入
反正都唔會拉到我去佢地果啲lv

正負評75:12
十幾%人負評 係唔係全部都係基
全港最大同性戀論壇.jpg

所以某啲會搵男人搞嘅基佬係好人...
我試下說服下自己

好想知樓主係咩樣 觸發到基佬 sensor

講真

衰樣

不過衰樣都會俾基佬睇中做目標果下先顯得啲基佬變態

基佬以為同性就可以性騷擾，所以比佢非禮可以打佢老母

唔好徙時間, 基佬基婆跟本就係孽畜

所以咪話囉

要自己領教過先會感同身受架

唔似得啲入嚟踩場嘅濕鳩

人地夠胆還拖, 你鵪鶉

啲基佬持住自己join咗member

就當正自己係受保護動物咁嘅款

同意
講得好

D死基佬最叻話人個樣衰 基佬都唔搞你 事實係好多基佬見你正正常常都抽9你水

唔應該啦都
齋兜巴車俾啲傻鳩話呢啲係女人招式呀

有冇咁狼死

你要明白連登係全港最大既基佬論壇
隨時踩場個班都係基佬黎
如果基佬要平權，唔該同時要負埋責任，非禮要受返應有既法律責任囉

師兄你做得好, 直接屌7佢地! 唔好比呢班孽畜大搖大擺鼓吹同性戀, 呢班仆街危害下一代, 危害緊呢個世界

如果女人比男人騷擾完就話男人都係變態都應該死，我諗好快人類會絕種

頂 我都有個基嘅同事鍾意係當事人面前討論佢個屎忽好大，又借啲意掂其他男人嘅胸、肚腩 有日我屌鬼佢之後就無掂我，佢自稱有個TB女友，但大家都知佢係基。巴打遇到千祈唔駛驚，人與人之間要有合宜嘅社交距離，不論男女，鬧鳩班死差佬

gay

睇得出
只有啲玩屎忽嘅至會撐翻啲玩屎忽嘅

基佬=嘔心變態
事實嚟，無得好嘈
親戚都係咁話，你咪撚掂我

個個反gay回覆都有負皮
連登基佬出沒注意

講到我真係好似有能力將同性變滅絕咁樣

其實唔關基佬事, 正既都有變態啦

唔能夠一碌竹打一船人既

最後自膠，死基佬

巴打個樣好撚GAY

我係街見到你哩種小白臉我都屌出黎，屌你老母偽韓狗
利申：唔係針對你

如果你擔心絕種，點解唔擔心下男人同男人點樣傳宗接代？

難道你又領過嘢？

小白臉夠唔夠揪啊你

咪就係囉
屌屎忽點傳宗接代？

基佬死全家

宜家你明點解港女成日屌d巴士/地鐵i身i勢阿叔啦

含撚啦你
走住嚟屌
冇撚用嘅

對於gay佬來講你喺女
相反，你溝女咁做就合理

本身同情你
但睇到呢到就知你又係嗰d排骨mk
成個post既重點就係為左鋪排呢個回覆去暗示自己好正好靚仔

啲基佬好小器

唔合理
因為咁樣做係構成性騷擾，係犯法架
唔通基佬唔識用正常社交形式去認識佢地眼中既異性咩？

7/10
無是咁的 扣10分
-3/10
0分重作

死gay佬點解可以咁變態

邊度係？
襟睇瘦白都可以係樣衰架
再講...樣呢家嘢係好主觀

實係你著得太貼身少布屁股又翹啦

俾人騷擾上連登講只會俾人落井下石架咋
標準答案: 你實係著得好淫好少布抵死啦/你以為自己好靚/你敏感咋/metoo撚/ ？

不過俾人騷擾又唔使鬧晒所有同性戀者嘅
夠有男人非禮啦又唔會鬧晒所有男人係變態淫蟲

啲基佬爭取緊平權
成功左之後
只有佢地告你歧視而正常人冇得告佢歧視
好痴線

吓直咪一樣有性騷擾

你係混淆嗰個喎以偏蓋全

係澳洲落完club有個死基佬無啦啦過拖住我叫我幫佢含撚

咁你表達嘅意思應該係
"有個基佬上車"
呢句個主語係基佬

但係你自己講“上咗個基佬”
呢句個基佬變咗賓語

自己講錯仲串柒柒，祝樓主每次搭車都畀基佬騷擾

我錯
你啱
你叻
你威

巴打快自貼

大陸人都有好人論

如果係比女人騷擾 唔通又憎哂全部直女

佢地覺得男人被人非禮會唔敢出聲

呢次我直頭忍唔住兜巴刮埋去

呢個行為都好gay

咪同以前日本班花靚乸型小白臉一樣

做人唔好太過有自信

連登死基佬出動喇

人生試過兩次

細個補完習夜返屋企
俾左中學生逼咗埋牆
佢一除褲我即刻奔走

到中學嗰陣落體育館
我入廁格 門都未閂埋
無啦啦有條友拉住門
一路除褲一路行入嚟
屌那星我即刻沖出去

騷擾又無，最多俾基fd借椅摸過手仔，另外有人同我表白過

上年我都係啦。。。
有次深夜落街咁錢比個呀叔聊
一開始聞到佢有酒氣諗住可能醉左者咪是但應佢兩句
跟住愈傾愈埋身仲想摸身摸勢
嚇到我即刻走
跟住有次約左frd食飯
係街邊等緊佢個時
無啦啦有個gay路停低對住我嘟起個嘴係度 啜。啜。啜
我，屌你老母

you think you can beat me 123

細個讀中學放學連續兩日俾條死基佬迎面用手拍J,回頭想捉佢,點知巳經見唔到人.
死基佬自己搞基唔繄要,但就唔好影響正常人好嗎?

應該要一碌鳩車埋佢度，連登仔先會滿意

最慘係畀死基佬非禮完之後報警都唔受理

嘩
要出到格劍添呀

連登多基佬，佢地中意

所以靠自己啦
見鑊打鑊

本來我都唔知呢度多基佬
不過出完呢個po之後冇得唔知

維護基佬果 o 的，九成九都係基。基佬好撚惡心，成日挨身挨勢，搭膊頭唔撚用力，由膊頭掃落你手比。個感覺好撚 o 惡心。

gay佬死全死

好明白樓主心情
我都係周不時俾基佬騷擾個啲人
生得似受我都唔想

笑死～

係～

我都試過
架巴士大把位
條gay佬係坐我隔離
坐左好多日
每日一落高速就捱落我度
係好女朋友feel個隻捱落黎
後尾有朝忍唔住
佢又坐落黎
我即彈起身坐去第二度
先至無再搞我

都係果句
持住自己join咗member就當正自己攞正牌周街摸男人
正屎忽鬼

自問冇性騷擾過任何人

妖
批踭啦
彈去第二度坐
輸埋個陣

屌佢老尾之前有個死基佬周圍同人唱我鍾意佢 自始對所有基佬都好反感

前世係基佬，今世受番

你真係打佢？
佢唔報驚

條基佬心虛掛
當時上層成車人都食花生
睇住我當果條基佬係畜生咁樣喝

仲有當時嬲起上嚟邊會顧咁多嘢
老虎蟹郁咗手先算

慘得過佢俾我刮完之後一碌木咁

斷估佢都唔係第一次係咁

成班毒撚ff大會
港女都唔要,何況要求高的基佬?

柯尿個陣比個基佬望實條J 鳩都縮埋

岩呀 當班死基佬唔係人咁喝就得

偷拍果班連登仔又可嘗唔係咁噁心，只係係你眼中男人對女人咁騷擾係見怪不怪同埋唔關你事。用下腦袋都知件事本質係錯，無必要指明講基佬

貼張相出嚟睇下樓主咩樣

跟住又話借卵子 咪一齊做爸爸囉

係

但女人被騷擾可以報驚
同埋大眾傳媒報風化案都會偏向保護女性
仲有好多女性團體出黎撐

但男人比人騷擾，唔理比男定女都好
報驚唔受理，傳媒面對女權同平權當道既社會壓力唔夠膽報

批過啦
雙掌推開佢又試過
隔五至十分鐘又訓返落黎

我試過係尖沙咀行行下街 有個男仔走埋黎拍我膊頭 然後拎個電話出黎打字 話自己講唔到野 想同我做個朋友 我就話唔好意思唔得閒走左
我唔知佢咩居心 但三九唔撚識七係條街到無啦啦有同性走埋黎話想做朋友都痴撚線

嘩成70個負皮
成班死gay佬我屌你老母

應該有啲大隻 又有小小姿整 小白臉加埋五官唔太差 著衫好貼身

你呢啲少事啦屌
我喺學校打打下波都可以俾個斯基佬呀sir誤會
明明唔係教我都問我拎電話
個眼神仲要好淫賤咁望住我